%@Titre: Limoges -- 1996
C'est la période des soldes :
\begin{myenumerate}
\item J'achète un pull dont le prix est 460 F ; combien vais-je payer ce pull sachant qu'à la caisse on me fera une remise de 20\% ?
\item J'achète aussi une chemise que je paie 360 F ; quel était le prix de la chemise avant la réduction de 20\% ?
\end{myenumerate}